係咪應該叫細so老婆同個阿b老公扑野當無數？

係咪咁話先

D換A 你制唔制？

唔得，要4P

阿b老公：你屌埋我份

why not both

擺Patreon

阿b 老公屌細蘇

另外兩個磨

要砌番足咁多q 先可以無數喎
得嗰一劑都唔夠俾息啦

可能本身都各有各玩

數口好精

呀b 老公都有性病㗎
細so 好似話佢同佢老婆都冇嘛
細so 我唔理la, 佢老婆比個有性病嘅屌咪好唔抵

細so 老婆原諒埋阿b老公？

應該叫阿b老公中出細so個屎眼

4個一齊HPV